暴徒成功潛逃英國，大國淪為白暴逃避法律責任天堂

作者：YHF 逆權黃盔

暴徒成功潛逃英國，大國淪為白暴逃避法律責任天堂

消息指該兩名自稱愛國人仕，收取亂港律師錢，向無辜市民於721 元朗站發動無差別襲擊，但求破壞東方大都會型像，令社會踏入一片暗黑

有愛國人士於英國發現該兩名白暴，自從犯案後持英國國民護照潛逃英國，更生活高調，升級開平治跑車奧迪豪華房車

難怪田飛龍領導會稱呼旺材作「忠誠廢物」

小妹起標題有冇大公風格

黃皮白心支那豬

愛國你死返大灣區建設支那啦

推

有冇人响果邊同關先生重聚?

家鄉唔似香港咁多cctv

雖遠必豬

真係任豚了

部benz 同部audi
10年前嘅product omg
而家買5萬蚊都唔知洗唔洗

求地址！ PLEASE

依家英國好撚多手足啊！

任天堂